
                      Película lenta y aburrida. La banda sonora ni existe. Buena premisa, mal llevada. Los amores adolescentes son la piedra angular y no son lo suficientemente interesantes. No da el miedo suficiente ni hay sensación de peligro
        
            